﻿Inicio: 15/09/2008 16:42

//localhost/same/ - con errores - No se puede crear carpeta remota //localhost/same/.  El nombre de archivo, directorio o etiqueta del volumen no es válido.  
index.php - cancelados por el usuario

Actividad de archivo incompleta. No se completaron 1 archivos o carpetas.

Archivos con errores: 1
//localhost/same/

Fin: 15/09/2008 16:42
